覺唔覺外國D鬼片 D神父通常廢撚到癲???????

有無邊套個教父
係贏到對面個惡魔/惡靈
渣本聖經 唔知有咩用
特別細個睇太多林正英
明明鬼佬應該信人定勝天

呢個godfather雖然好把炮
應該未必夠Annabelle果D鬥

有套係講個神父入密室單挑隻野
後尾係隻野嘔D昆蟲, 飛入個盒既物體

只係另一個老神父其實係奸, 放生返D昆蟲出黎

驅魔殿堂？

成日都覺得鬼佬驅鬼好流

咁勁既話咁你睇乜牙

打份工姐，搵命搏咩

但佢地就係太hea
成日比人殺埋

神父唔一定係忠的